𨳒你老母 打風做死我地保安師

推沙包推到我傻，𨳒

啲人又𨳒𨳊我，衰𨶙個大陸佬

做𨶙死，仲要十二碼

搬啦，保安師

保安仔

𨳒老母閪，仲要執呢執路

仲要15k都無

但有二球

果個係入筷子位人兄

14.5k
係香港巳經叫中產

利申:物管主任17k高薪一族

請唔請議員助理

認錯

鬼叫你唔係保安司

保安師
個名咁高級既

我地啲清潔師都做𨶙到隻積咁

香港三大師：
保安師 炒場師 電競師

清潔師呢

呢個低一級

樓主唔係做工場架咩

啊哈就係

比人ban左要出返幾日前既po?

而家仲善後緊

抵啦，迷麻就係要咁